宣道會東涌堂開放地方，予有需要人士休息及提供予社區情緒支援

宣道會東涌堂開放地方，予有需要人士休息及提供予社區情緒支援。
聯絡電話：31417319或31417314
開放時間：上午10:00—夜晚10:00
地點：東涌逸東邨逸東商場102號，

推

幫你推爆

夜晚十點

Push

我覺得會通融過夜

嘩推

push

推（無力p）

推spread 去tg!!